# Лабораторная работа №2

## ПИбд-21 Фахрутдинов Азат

2) Системы счисления.

Разработать программный продукт для перевода целого положительного числа из одной системы счисления в другую. При запуске программы пользователь указывает:
- исходную систему счисления (2-16);
- конечную систему счисления (2-16);
- число в исходной системе счисления.

После расчетов программа выводит данное число в конечной системе счисления.

Примеры работы программы:

- с.с. 10 -> 4  Результат перевода: 19 -> 103
- с.с. 4 -> 16  Результат перевода: 103 -> 13
- с.с. 5 -> 8  Результат перевода: 31413 -> 4074
- с.с. 8 -> 3  Результат перевода: 4074 -> 2220002
- с.с. 3 -> 2  Результат перевода: 2220002 -> 100000111100

Видео: https://youtu.be/WWJ1KfCiBtA